清境即日來回得唔得?

定高美濕地值得去d?

即日既話好早要上去 農場 瑞士花園 天空步道都係四五點就收檔

清境兩日一夜會好d
高美就好睇天氣

清境即日來回係ok㗎
個景還可以

可以啊，不過如果你係台中撘客運去到清境你預車程要兩個鐘。
如果清境住一晚，建議可以去join localtour零晨上合歡山睇日出，一月而家仲有雪賞，都係台幣400-800。 合歡山值得一上

得番一日住台中
只可以即日來回清境or台中附近(宮原眼科-教堂-彩虹眷村-高美濕地)咁

阿里山同合歡山點比法?

高美濕地真係好正
不過一定要日落嘅時候

唔落泥得唔得?

我沒去過阿里山，不過上開清境就可以順路去埋合歡山

實得架，但係咁樣去黎做咩

阿里山要留兩日
朝頭早要自己行上山睇雲海加日出
晏晝就搭鐵路同埋睇大樹

高美濕地睇更天氣
我去過 睇到日落係好靚

可以去埋彩虹眷村

得 不過遠到仆街